消防員比警犬投訴 一齊去香港消防處fb聲援 表示支持

民意戰 點可以輸比警犬

推